{
    "language_name": "簡體中文",
    "TikDown": "TikDown v{0}",
    "Paste/Download": "粘帖/下載",
    "Start clipboard monitoring (auto paste)": "監視剪貼闆(自動粘帖)",
    "Stop clipboard monitoring": "停止監視剪貼闆",
    "Keep window on top": "窗口置頂",
    "Exit window on top mode": "取消窗口置頂",
    "Mini window mode": "迷你窗口模式",
    "Normal window mode": "正常窗口模式",
    "Change download folder": "更改下載位置",
    "Open folder": "打開文件夾位置",
    "Change language": "更改語言",
    "Exit": "退出",
    "Duplicated": "重複任務",
    "Waiting...": "等待下載...",
    "Parsing...": "正在解析...",
    "Downloading...": "正在下載...",
    "Downloaded": "下載完成",
    "Cancelled": "取消下載",
    "Paused": "暫停下載",
    "Failed": "下載失敗",
    "Github source": "開源地址",
    "You have added a new download task.": "你已經添加了一個新的下載任務。",
    "The content of the clipboard is not a valid TikTok/Douyin URL.": "剪貼闆裡的內容並非有效的TikTok/Douyin網址。",
    "You have changed the download folder.": "您更改了下載文件夾。",
    "You have changed the display language.": "您更改了顯示語言。",
    "The same task is already in the download list.": "下載列表裡已經有相同的任務。",
    "This video was once downloaded, requires a manual launch.": "這個視頻曾經下載過，需要手動啟動。",
    "untitled": "無標題"
}
